周邊都有直升機 乜料

黃大仙停咗好耐

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

戒鹽

有可能係for之後直升機運兵嗰陣有乜嘢地點可以降落

kwun tong also
ho chi hai

嚇鬼

咁多年 政府自己點會唔知 唔知咪問解放軍 解放軍 一定有哂計劃
而家只係擺明嚇鬼

係咪又有柒頭行山要人救

咁飛下實地考察下係好嘅， 話曬真係好少試過喺市區降落

咪on9啦低飛仲要嘈左十幾分鐘先走，屌佢老母臭系，正廢西，老母系痕咪出聲，唔洗咁做博人屌佢老母掛